包黎講你地最鍾意食咩

我最鍾意食腸仔包

菠蘿包

牛角包

日式豆沙包

又粗又長嘅硬法包

菠蘿油！

唔錯唔錯

包皮 最好食

雞尾包

奶皇

無餡既鮮奶飽

豬仔包

菠蘿油
包要熱牛油要涷

芝士餐肉飽

每日7:45準時出爐嘅菠蘿包

叉燒包

朱古力包

每朝簡簡單單食個蓮蓉包

新鮮出爐個d

ps://

紅豆包
其實冇咩包係唔鍾意食

依個真....香港出世廿幾年先第一次食
真係世界級

咩都好，個包要熱辣辣
不過而家買嘅包又貴又凍冰冰

蒜蓉包